# WindCheckDiscord

Мод-аддон для WindCheck, позволяющий администраторам получать информацию с мода в дискорд

# Зависимости:

* WindCheck[3.0.0,)
* WindCheckBridge[3.0.0,)

# Установка:

* Скачать мод с репозитория
* Закинуть мод в папку *mods* на стороне **_сервера_**